咩東東用部 G Class 做工程車

有無人知道係咩嘢嚟，有啲似 google map 果啲相機車

錢多吹呀

之前果籽有介紹過個潛水教練用G Class送貨

你會唔會試下先SEARCH 下幅圖見到既英文字先?

佢撚識英文

舊G唧

公屋仔點會識

人哋有話新G咩做咩姐你兩個

舊G都係G呀

👌💦

G350公司腳車粗用，63先自用

用G class 攞data

我意思係舊G唧 以架車能力用嚟做工具車無乜問題唔洗起鋼

開得post都係覺得G class貴啦
咁舊G咪唔貴囉

油渣G, 有錢都未必買到

舊G新G都係G

掃雷

見過飛虎狗用G63,仲要一次見到三架

全部都係G

呢架好似sdu